到底BLACKPINK演唱會開唔開得成??

今日台場開賣 竟然冇人搶飛

梗係開得成 橫掂d飛都係送出去

買產品抽飛

坡場買果汁抽飛

但好似反應唔大

港場活動!!!

想去會場門口部下主辦派飛了

台狗重要咁窮 開個咁既價咁既場

我比較好奇，查一查BLACKPINK只有
1. "Boombayah" 4:00
2. "Whistle" 3:31
3. "Playing with Fire" 3:15
4. "Stay" 3:50
5. "As If It's Your Last" 3:32
6. "Ddu-Du Ddu-Du" 3:29
7. "Forever Young" 3:57
8. "Really" 3:17
9. "See U Later"
就9首歌…點支撐一場演唱會？
唔通唱完韓版再唱日版，夾夠18首？

我買咗十張送畀我去開間骨場啲妹妹

台狗最撚憎bp
兩個低等民族狗咬狗骨

點解佢地唔紅

紅到開澳洲，歐洲場喎

老闆娘solo你竟然唔計

真心想講句，呢隊女團嘅平均顏值真係低
得jisoo一個係靚女..
lisa成個lady boy咁
個乜賤妮本身都已經樣衰，仲要閪口閪面到咁，以為自己好撚靚女真係好撚難頂
rose一望就覺得個樣有d奇怪，到而家都覺
利申：個人意見

piano ver
acoust ver
remix ver

Bitch 哪能 solo

仲有encore
再唱下其他歌手既歌,過場片整長d
2個鐘好易過

搵勝利LO

自己啲歌唔夠咪翻唱人地囉

勝利之前幫手頂廿分鐘
結果反應最熱烈
即刻比人詐型 陰功

到時ps返滿座嘅相係yg慣常做法

已經買左vip飛去g持小公主

容乜易 吹下水 過場播下片 跳/唱下 cover 真係唔夠就玩埋遊戲 輕鬆兩個鐘啦

睇過有份歌單 唔知真定假 連有份唱過嘅 人地嘅歌都攞黎唱 同dua lipa嘅歌都會唱